牧場物語-重聚礦石鎮PC中文版Day3

本作是《牧場物語》為 2003 年發售的《牧場物語 礦石鎮的夥伴們》及《牧場物語 礦石鎮的夥伴們 for girl》的完全重製版。

在充滿大自然氣息的牧場裡，種植蔬果、照顧動物、和住在鎮上的居民們談戀愛、結婚等，能體驗完整人生的「溫馨生活遊戲」。

轉貼by 巴哈姆特

直播link:

之後可能會放埋backup上 youtube 有興趣可以sub埋

暫時休息一下 等晚上再開

go

300幾有啲貴

其實好睇買果下既心態 如果有班人係為左呢隻買switch就要二千幾,咁計番三百幾又唔算太貴

當年去沙灘唔識點用回力標……
同唔到隻狗玩
等sale再買

係咪飛碟?去果個牌click就得

原來唔係gba版

我當年玩gba版
入到去唔識㯲制

冇事 家陣識就得

有冇人玩 係STEAM見到想入坑

我咪係steam到買 今晚我會繼續直播 有興趣可以入黎睇下

好呀我都想買 但3舊幾又猶豫緊

已買！入坑！

巴打唔好再推舊文了 btw 歡迎入坑